.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "febbraio 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [options] book.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Read the LRF e\-book book.lrf
.sp
Whenever you pass arguments to \fBlrfviewer\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [OPZIONI]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Disabilita Sillabazione. Dovrebbe velocizzare il rendering in maniera significativa.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostra questo messaggio di aiuto ed esci
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Profila il renderer LRF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Stampa altre informazioni sul processo di resa
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostra la versione del programma ed esci
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Attiva un aiuto visuale per il debug del motore di rendering
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Per impostazione predefinita, lo sfondo è bianco sporco in quanto meno stancante per gli occhi. Utilizzare questa opzione per rendere lo sfondo bianco assoluto.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
